當小偷遇上強盜：神走位

無啦啦由賊仔變良好市民

公民教育

好似都仲係賊仔

劇情峰迴路轉

fake

盗亦有道

個cctv本身就影到曬兩個賊既樣

個收銀係老闆？
我諗佢唔會介意俾人偷
個2個賊咁勇，係去救人唔係即刻鼠走

聲東擊西

點解睇睇下有舊野彈出黎阻住

係

好戇鳩

神走位。。。

用錯埋

點解個條友推跌搶野個個
個收銀唔拿拿聲執走支槍
仲係到報警
on99

滑板助攻

會唔會真係咁快反應

假啦

第一次睇嗰陣覺得嗰三丁友係夾定

跌槍嗰下好假
好似就住就住放上枱面咁

好流

content farm

一睇就知係fake
同埋條片description box都寫咗係fake

係, 仲要無得熄咗佢, 唯有用adblock

用手機睇先冇事

盜亦有道

雖然係假 但幾好笑

到底發生咩事

兩個賊配合度好高,同好識善用地形

唔撚睇

電視劇嚟

假既
拎鎗果個比人撲低
再用個咁輕既架
點會好似傷到 要等球證吹雞 先起身

有點fake喎

果少少零食當保護費都抵

啲賊假㗎

兩條𡃁仔冇啦啦玩策應

如果唔係假
反應快又有默契
仲要咁醒目冷靜
真係做賊就浪費曬

唔做賊就浪費晒

良心賊

原來e家咁多連登仔係唔識英文

You're going to tell me, "too good to be true" and you're not wrong, because this is a viral video created by Five Points to promote their series aired on Facebook Watch.

拍戲咁 睇左2次

條片個零月前見到，係假，而家先流入連登

笑死

痴撚線

日日幫人打工做狗

差少少甩漏
本身個走位幾好

lm

好悲哀

勁到好似一早夾定咁

....

一膽二力三功夫，到有真槍發生，你未必有膽做

菲國旅遊巴事件，10打1都冇人會搏

連槍都偷埋

Cls

結論 其實係3個都係賊佬做左場大戲

呢啲就叫熱門影片啦

假片